{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012279",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "이천 미란다 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チャットの運営が中断されたため、ホテルのホームページを参照してください。 朝食は毎週日曜日の午前のみで、入場は午前8時から9時30分まで可能です。 大人は15,000ウォン、小人は12,000ウォン、36ヶ月未満は無料です。 パッケージを購入する場合は、フロントで入室前にチケットを事前に受け取ることができます。 客室のタイプによって追加人数が可能で、アメニティは9時まで可能です。 駐車は1部屋あたり1台まで可能であり、時間を超える場合は追加料金が発生することがあります。 キャンセルはカスタマーセンターまでご連絡ください。 歯ブラシと歯磨き粉は提供しておらず、駐車場とWi-Fiは無料です。 すべての追加費用は現場で決済されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "朝食の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は毎週日曜日の午前のみで、入場は午前8時から9時30分まで可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "大人は15,000ウォン、小人は12,000ウォン、36ヶ月未満は無料です。"
        },
        {
            "question": "パッケージを購入する場合、チケットはどこで受け取れますか？",
            "answer": "パッケージを購入する場合は、フロントで入室前にチケットを事前に受け取ることができます。"
        },
        {
            "question": "追加人数は可能ですか？",
            "answer": "客室のタイプによって追加人数が可能です。"
        },
        {
            "question": "アメニティは何時まで利用できますか？",
            "answer": "アメニティは9時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は1部屋あたり1台まで可能であり、時間を超える場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料金はどうなりますか？",
            "answer": "キャンセルはカスタマーセンターまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "歯ブラシと歯磨き粉は提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "駐車場とWi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "駐車場とWi-Fiは無料です。"
        },
        {
            "question": "追加費用は現場で決済されますか？",
            "answer": "すべての追加費用は現場で決済されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 365
    }
}